有無P記人士報價？

請出招

推

你講野冇頭冇尾我建議你開過另一個post.

1/咩p記？ physical fitness? PCCW? PwC? Prudential?
2/你要咩服務，有咩要求？
3/你幾多budget?

下個post講清楚啲。唔係冇人知你up乜9

你講緊Pacific Coffee?一杯咖啡要成五十幾蚊